亞裔激進左翼組織籲拜登對中國放軟手腳，拜登不作保證

Biden Camp Tries to Walk Fine Line on China

In May, representatives of progressive Asian American organizations held a virtual meeting with Joe Biden’s camp to raise concern about the Democratic candidate’s China policy, in particular his efforts to demonstrate he was tougher on Beijing than President Donald Trump, which risked exposing Chinese Americans to backlash.

The meeting, which was described by three people familiar with it, followed the airing in April of a political ad by the Biden campaign titled “Unprepared,” denouncing Trump as weak on China. The ad—which faulted Trump for having “rolled over for the Chinese” and letting 40,000 travelers from China into the country after he imposed a flight ban in response to the coronavirus—provoked anger and dismay among progressive Democrats and Asian American advocates, who felt it risked fomenting anti-Chinese sentiment.

“We made our concerns clear and communicated very strongly that we wanted to see the campaign stop using this xenophobic and anti-China rhetoric,” said one person present at the meeting with Amit Jani, who serves as the Asian American Pacific Islander outreach director on Biden’s campaign. “It was clear we were not the first group to raise this concern.”

The Biden campaign offered no guarantees. But it did respond to the appeal—which followed the publication of a letter by Asian American groups criticizing Biden’s ad—by slightly softening its approach in subsequent ads. Instead of highlighting Trump’s apparent acquiescence to China, the new ads criticized his weakness in challenging the Chinese Communist Party and President Xi Jinping. They also stopped promoting the claim that Trump allowed tens of thousands of potentially infected travelers from China into the country.

But some Asian American advocates say Biden hasn’t gone far enough.

“The Biden campaign has responded to concerns we and others have raised and dialed down the tone of the most inflammatory rhetoric in the original ad,” said Tobita Chow, the director of Justice Is Global, a Chicago-based advocacy group. “Even so, the whole messaging strategy of trying to compete to prove who is tougher is going to continue to feed into this rise of anti-Asian racism. And it’s going to continue to poison the U.S.-China relationship.”

“It is clear that Biden’s choice is to double down on this [anti-China] messaging,” added Grace Pai, the director of movement politics for Asian American Midwest Progressives, who helped organize the letter-writing effort. “The strategy of going to war with the Trump camp over China is still consistent.”

An informal advisor to the Biden campaign told Foreign Policy that the former vice president is clear-eyed about the need to coexist with China and to work together to resolve pressing global challenges, from the effort to curb greenhouse gas emissions that fuel global warming to containing the coronavirus and convincing North Korea to dismantle its nuclear weapons program. But the advisor said Biden will continue to call out China on a number of issues, including its mass incarceration of Muslim Uighurs, its suppression of information about the coronavirus, and its promotion of unfair trade practices.

“I don’t think anyone wants a knife fight,” the advisor said. “I don’t get the sense that the vice president wants a race to the bottom on who can be tougher on China. But Trump has been very much standing with Xi, and so this is something that of course the vice president would be focused on.”...

China Joe 使鬼保證咩

嘩，咁都仲唔係恐怖組織
直程賣國

拜登：要保證先信即係唔當我係兄弟啫

拜登做到總統香港人可以準備入集中營

拜登：咪咁撚揚啦

慌死人唔知咁
可能諗住戰狼人哋會驚

試下問佢台灣係唔係一個國家

不知所謂

選擇近了

選舉近了

拜登：靜啦，仆街

全部叛國罪啦

電話傾啦屌

progressive呢班又係垃圾黎

豬隊友

咪電話傾 不過報左出黎

@黑仔
@John_Weak
@kisskisskiss

而家點會公開保證你呀

共匪民兵

公然賣國

拜登本身咪係保證囉

Tobita Chow, why don't you move to CCP PRC

屌你老母左狗做到出哂面

Justice in global
新疆集中營出聲未呀

直接捉哂去告叛國罪

美豬醒未

屌佢啦
姐係應該由得中共打壓香港台灣新疆人 入侵西方民主國家?

呢條友?

比拜登選到 美國又要奶共了

做都唔會講出口啦
當D選民 ON9咩

China登：細聲d啦

咁豬

拜登：呢啲重要嘢冇幼幼點同我傾啊！

推動屌幼幼合法化

CP組織?

低調啲啦

支那14歲就屌得。

靜靜地贏唔得既，係都要衝出嚟燈，燈自己好啦，燈撚埋拜登

呢幾個連琴日CHAZ同埋雕像殺人都唔敢入啦
死左癌淨係識圍爐打飛機

下 China Joe已經係一個對中國放軟手腳既保證

拜登: 想我放軟手腳 就唔好咁揚

Too old

大家唔好咁
拜登對中國好強硬架

拜登入主白宮之日，香港立即玩完

到時中共盡情報復香港人

支那有好多間紅黃藍幼稚園

拜登不意外

An informal advisor to the Biden campaign told Foreign Policy that the former vice president is clear-eyed about the need to coexist with China and to work together to resolve pressing global challenges, from the effort to curb greenhouse gas emissions that fuel global warming to containing the coronavirus and convincing North Korea to dismantle its nuclear weapons program. But the advisor said Biden will continue to call out China on a number of issues, including its mass incarceration of Muslim Uighurs, its suppression of information about the coronavirus, and its promotion of unfair trade practices.

係返番力架馬既時代

現型了